陳松伶15歲入行唔拍親熱戲 03年突然行性感同古天樂破禁拍嘴戲

發佈日期：2017年5月31日
47歲陳松伶被契家姐出書揭秘，講述她16歲離家出走後投靠契家姐經過，同坡妹一段曖昧關係，及十二年來扮被騙身家的經過，披露了陳松伶鮮為人知的秘密。

其實陳松伶一生都充滿戲劇性，1986年當年只有十五歲的她發明星夢，參加模仿葉蒨文比賽獲獎而入行，1987年推出首張唱片《陳松齡》以及拍攝首部電影《鬼馬校園》做女主角，1989年被電視監製蕭笙賞識，與黎明合作《天涯歌女》一炮而紅，該劇集原聲大碟更成為1990年香港最高銷量唱片，比起同年ifpi香港唱片銷量大獎得主譚詠麟《夢幻舞台》更要高。

因為《天涯歌女》成功，無線食住上再開拍同類型劇集《月兒彎彎照九州》夥拍鄭伊健，同樣獲得不錯成績，之後陳松伶歌影雙線發展，同鄭伊健一共合作過六部劇集，同時陳松伶推出多首耳熟能詳的兒歌好似《烏卒卒》，《夏季沙sha la la 》，《小白船》 成為一代兒歌天后。

不過2000年拍完《金裝四大才子》後， 陳松伶事業開始走下坡，一直走純情乖女形象唔肯拍親熱戲的她，突然一改作風行性感路線拍纖體廣告，更破例同古天樂拍《陰陽路》系列，電影中有親嘴鏡頭。

2007年陳松伶與比她細8年的內地小生張鐸相戀， 並定居北京，直至2011年陳松伶終於親認與張鐸已經結婚，2016年陳松伶再次回歸香港，拍tvb劇集《全職沒女》結果劇集推出後反應理想，陳松伶這個名字再次得到觀眾留意。

松松姐姐對奶又白又大

《金裝四大才子》

冇圖你講黎做乜？